請前線係適當時候解放最強之龍 - 車龍

車龍係用嚟儲唔係用嚟塞，唔好封印左自己最強武器

Popo一鼓作氣殺上嚟嘅時候神龍可以幫你打散popo陣形拖延時間

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

塞左後路，自己人仲難走和。

未解先係塞左後路

推 唔好再放車

推

巴士免費